手提電腦唔知壞咩

小弟用緊Asus K570UD，咁本來都正正常常，不過依幾日開始有d問題：（已經洗完機但問題都冇改善）

1.右鍵桌面一直轉圈圈同工作列冇反應（但開完工作管理員工作列又正常禁到）

2.會成日lag住一個頁面（例如我開個skype就會突然lag住，禁咩制都冇反應）

3. 用滑鼠冇反應，用鍵盤就有反應（例如我部電腦開機要打pin碼，用滑鼠點極頁面都冇反應，反而鍵盤禁就有反應）

以上問題唔知點解只要禁ctrl+Alt+Del開工作管理員就可以唔lag一小時間，有冇巴打知道喺咩問題又可以簡單解決到唔得嘅話就打算去Asus維修中心整

重裝最新windows

hdd 100% usage?

Check harddisk

部機得sdd， 我睇返工作管理員冇100%使用率

手提電腦可以點check，我硬件嘢唔熟，又唔敢亂拆部機（因為仲有2個月保養）所以先想問下各位巴打有冇試過類似情況